Минчо обича триъгълници - особено ако са много големи. Съответно той нарича големите триъгълници готини, а другите не толкова готини. Критерия му за голям триъгълник е периметъра му да е по-голям от 100. Напишете програма за Минчо, която да му позволява да въвежда трите страни на триъгълник и да получава бърз отговор на въпроса дали триъгълника е готин. Също не забравяйте, че Минчо е обикновен човек, а хората правят грешки, сътоветно трябва да проверяваме корекността на входните данни. Страните на триъгълника трябва да са положителни числа по-големи от 0. Също така трябва да проверяваме дали условието за съществуване на триъгълник е изпълнено (сумата на всеки две страни трябва да е по-голяма от третата страна).

## Вход
На входа се въвеждат три цели числа - страните на триъгълника, разделени с интервал.

## Изход
Извежда се:
* ``Gotin triugulnik``, ако триъгълника е готин според критериите на Минчо;
* ``Ne tolkova gotin triugulnik``, ако триъгълника не е готин;
* ``Ne sushtestvuva takuv triugulnik!``, ако условието за съществуване на триъгълник не е спазено;
* ``Nekorektni danni!``, ако въведените данни не са коректни.

## Ограничения
* ``0`` <= ``страни на триъгълник`` <= ``10 000 000 000``

## Пример

### Вход:
```
3 4 5
```
### Изход: 
```
Ne tolkova gotin triugulnik
```

### Вход:
```
11 12 45
```
### Изход: 
```
Ne sushtestvuva takuv triugulnik!
```